［即時討論］燒山：應提出立即重啟選舉，否則決不接受延任

燒山：飯民不可等民調出爐，應盡快提出要求立即重啟立會選舉，否則堅決不接受延任（被DQ的4個議員除外）！兩件事不可分割

3:21-5:14

推到俾飯民見到

自推

推

好合理
唔撚可以仲等民調
今日已經上庭

721真相求手足幫手backup
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

蕭生點解叫做燈神？
講嘢好聽但思維錯誤

同一個無道德的共產黨
講道德。。。

講道德 就選舉都唔應該選
選就係認同中共合法性

好似以前笑的連登
而家中意燈神

蕭生好野

咁你應該更加唔同意佢地延任？

岩呀 上次民調已經好明顯 仲等咩 庭都上9埋啦

同意
自己黨員俾人踩到上心口，仲要等民調？加上民意會一面倒支持呢個決定，打鐵趁熱

共產黨唔中意的就做
坐係到 阻頭阻勢

同中共玩要學佢哋無賴
日日屌中共 雜種
拉布 點人數

講道德 要有權

貪官要奸 清官要更奸
講來浪費口水

要比中共無賴

你估泛民唔知咩?
做唔做姐

我驚佢地真係唔知